[緊急] 消防員爆料！消防處講大話！唔好俾佢沉！

有消防員爆料8月31晚點人數無出錯 一齊傾對策

遲d再睇其他post啦
人命關天呀

消防處講大話！消防處講大話！消防處講大話！

推呀

推

幫手推呀

好緊要呀 幫手推

幫手繼續推

廢除公安條例

人命關天呀

處理咗再睇其他post啦
俾多d人知 原po沉咗底

多謝師兄

推呀！

幫推，然後小心求證

推。要事實真相

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
搞大佢

不圍警署

Push

推呀！真相與否
我認為831成件事都好唔尋常
依家有消防員講
更加應該集中討論

人命關天呀
已經幾日無消息
我幾日都訓唔著

幫手推
原po沉咗！

PISH

原po沉咗！
幫手推

幫手推
原po沉咗

幫手推原po沉咗

點會數錯丫
咪撚玩啦
分分鐘BB仔都數岩

手指都夠數會錯？玩咩

人命關天
幫手推原po沉咗

幫手推 原po沉咗

佢原post滿左1001 去邊推

我要還原真相

唯有推呢度啦

推呢到或者你自己開個post我幫你一齊推
俾大家知道有消防員曾經爆過料
因為佢原post沉咗又仲未有開新

又有個新post 起我底 唔識貼link

大家叫朋友多D留意身邊有冇人呢幾日冇哂消息

你地開完一齊推都得架！！
唔好俾d無聊post覆蓋！

推啊！

[已fact check]8.31 太子站在場救護員認證確實消息

831係一定沉

傾好日期完全無問題
開呢個post就係要傾點做
始終人命關天

其實真係可以點
少林足球謝賢.jpg

一齊推！

無錯！真係唔知點解
明明831就好大件事
幾日都訓得唔好
就係時刻留意住睇下有無新消息

唉 唔好理住喇
俾多d人知道原po個內容仲好

屌！我日推夜推，都可以秒沉

多謝 幫手推 原po沉咗

幫手推
有無計整封投訴書，話消防處處理失當之類？
或者要求佢地解釋，點解會有聲稱點錯數嘅事發生？
有投訴信佢地實要寫番份報告交代

收到師兄
幫手推
831 原po沉咗

呢件事係文宣炸彈，一定要翻譯俾外國人知！

Unlock左 幫推

唉～ 推呢個俾多d人知道原post講咩仲好
無辦法

Agger
On9999999

我未話一齊傾對策囉
你提出意見唔緊要
但係我都係想多d人留意原po講咩姐

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

所以先開呢個post俾多d人知道831其實好大件事！
人命關天！

612 721 811 831

推！

oushh

明明831好大件事
但成人無乜人理

PUSH

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

831呀 人命關天

CCTV

9月8

推

唉 有可疑都無辦法

多謝

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

831

push

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

多謝幫手推 原po沉咗

pish

獻花搞大佢
等外國勢力

Pish

推 要不斷重提

政府果邊太識語言藝術
答野又次次都玩遊花園
佢地講既野一定要先抱疑態度對待
呢獲的確係好有嫌疑
要小心查證

即係可能出咗3條人命

多謝幫手推 原po沉咗
831其實好大件事 關乎人命同人權

906 遮打抗暴集會
907 機場
908 美領

多謝你幫手推 原po沉咗
831其實好大件事 關乎人命同人權

推啊必須要831 cctv

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

做多錯多，越嚟越古怪

P牌仔幫推

邊到有消防員爆料？

無撚有錯！！好大可疑呀！
多謝你幫手推 原po沉咗
831其實好大件事 關乎人命同人權

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

睇link

首先要知邊個失蹤，先有野可以做

721 85 811 831

一定要扲到太子站同荔枝角站CCTV

仆街政府

比5毛洗走哂！啲po勁快沉哂

仆街政府信唔過

無錯 非常有可疑
多謝你幫手推 原po沉咗
831其實好大件事 關乎人命同人權

推推推

不要說推
試著說907去青馬，908去集會

721831

人數唔多點會錯

要向美國國會議員求救，真係人道問題

我有個問題
當時睇蘋果live
有個丫叔俾狗打 佢係咁攞張覆診紙出黎
另外有個坐輪椅嘅伯伯 同一個小朋友都被打爆

黑警話一共七個傷者送院
七個都證實係拘捕人士

咁以上果三個係咪即係打爆頭都唔洗送院？
定係根本係大話 ？

垃圾消防高層

推！還兄弟一個公道

係 其實呢件事咁可疑其實我已經有心理準備
打狗呀！！！

送院傷者有無一個診斷紀錄有吐口泡徴狀？
如果送院嘅都無，即係口吐口泡嘅無送過院？去左邊？

pish til truth

小心求證

所有部門高層都係狗

up

一定要搵出真相

無錯！
831真係關乎人道同人權問題

612 721 811 831 903

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

全世界去美國國會議員Twitter 求救

推到成個連登都係九七行動post

九七行動post
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

[已fact check]8.31 太子站在場救護員認證確實消息

[突發] 香港人權監察會把831太子站拍攝片段全部公開

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

其實成件事由趕曬記者出站
就已經係非常有可疑！！！
根本9成都係有野發生

求證唔緊要
但係熱門又有幾多係講831？

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

屌屌屌推！

唔知 本身打算考消防
點知好似佢地都要違背良心做事

其實呢單我真係覺得係呢幾個月最嚴重嘅一次 都係好大機會俾外國有更大嘅理據去出手幫我地 所以一定要追究到底 查明真相

多謝師兄你咁幫手推

警察OT
警嫂3P

推阿 唔可以沉

Push!!!!

推, 我地要831 真相!

唉～～～～～～

雖然冇證
但我都信

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

水狗

推唔喐

消防我屌你老母

pish agin til truth

唔洗多謝，每人都有責負推正經post

⭐⭐⭐ 重要 ⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站CCTV，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡😡😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人Contact義務律師！☹️☹️☹️

其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐🤐🤐

港鐵每7-28日就會清一次CCTV，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，WhatsApp、FB、IG等，比在場者見到為止。⚠⚠⚠

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火：9819 0979
2. 民陣：6549 9452
3. 民權：9463 2945

留一兩個都得
比啲空間其他野上水

whistle blowing is last resort
also to let us know u r still human but not monster

907 機場 908遮打

表證係 應該有D野隱瞞緊 ！

趕曬d記者出站已經非常有可疑

推～

6900正評公投結果 上線啦！

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

推呀推呀

推啊

要求黨鐵公開831 CCTV

多謝你爆料就真

我哋可以做咩

Ｃ Ｃ Ｔ Ｖ

tui

幫推 唔知可以幫羊

黨鐵交出CCTV

721

唔駛講咁多 叫黨鐵交出cctv

Push
交代831真木山

入黎睇下

我覺得根本無可能數錯人
入黎睇下點解

推！！#!

多謝你幫手推 幫原po置頂
831其實好大件事 關乎人命同人權

我要cctv!!

一國二制失效
中國違反左中英聯合
香港出現主權爭議問題
我要分手

[警世]係咪得我諗多左

P牌推唔到

大力推

多謝你幫手推 幫原po置頂
831其實好大件事 關乎人命同人權

Sum41

呢個post 推極都唔上

呢層就一定係

估到啦

幫手推一推我嗰篇啦屌

我上過MCI堂
知道程序上無可能數錯人

破綻發現

Under HK Laws. Chap 221 刑事訴訟程序條例 Sec.91 隱瞞罪行的罰則
(1) 如某人犯可逮捕的罪行，而任何其他人知悉或相信有人已犯該罪行或另一可逮捕的罪行，並知悉或相信他有在確保罪犯就該罪行而被檢控或定罪方面可能有關鍵性幫助的資料，但接受或同意接受任何不披露該資料的代價，即屬有罪，如循公訴程序定罪，可處監禁2年。

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

收到！

[大整合] 831事件未必得2個死

入黎推
你地依家都就係懷疑，無證據又唔知內幕
我解釋俾你地聽

721 811 831

經過一段時間
想問下有無確實時間
因為成件事實在太可疑

要清算包括但不限，港鐵職員、消防醫生護士，你哋死硬，紙包唔住火，企出嚟啦

推爆佢

唔係我爆
我只不過幫一位熱心消防個post置頂

大膽假設 小心求證啦
如果炒左車既話連登就好7

入黎睇啦屌

程序上根本就無數錯人嘅空間

前言不對後語，不可信證人，佢已經犯咗以下罪行

Under HK Laws. Chap 221 刑事訴訟程序條例 Sec.91 隱瞞罪行的罰則
(1) 如某人犯可逮捕的罪行，而任何其他人知悉或相信有人已犯該罪行或另一可逮捕的罪行，並知悉或相信他有在確保罪犯就該罪行而被檢控或定罪方面可能有關鍵性幫助的資料，但接受或同意接受任何不披露該資料的代價，即屬有罪，如循公訴程序定罪，可處監禁2年。

還原真相

多謝你幫手推 幫原po置頂
831其實好大件事 關乎人命同人權
多謝拯救我老母

多謝你幫手推 幫原po置頂
831無撚有錯 聽晚7點半一齊去聲援

屌屌屌屌屌

好想炒車 但咁多方面曲線證明係出左事
一定要cctv

聽晚7點半太子站一齊聲援
逼黨鐵交CCTV！

唔知有冇幫助，我記得睇RTHK/蘋果youtube live既時候，係拘捕後開始趕記者上地面，期間記者當然半推半就拖左一段時間先上地面，果段live係影到有多名警員進入左港鐵太子站控制室。基於唔肯定控制室本身有幾多名港鐵職員，好難講話警方係咪趕晒啲職員出黎；而至於佢地咁多人入去做乜？真係得佢地先知。推測幾個大方向：

保護控制室設備？明明已有大批警員在場游緊, 門外警員亦唔見得係做緊戒備設防。

因重大事故及多人被捕而需要借用控制室做指揮室？據我記憶，過住咁多次港鐵事件甚至721都冇咁緊張要咁多人入控制室。而且，個站咁大，咁多警察要分隔出一個空間俾指揮官傾野、分派任務係更容易、更方便。冇必要佔控制室出出入入做指揮。

入控制室唔係做指揮咁做乜？恕我門外漢，以下係我胡亂猜測既可能性，有錯請指正：
1）控制太子站各出入口；
2）觀察CCTV即時影像，追捕仍未被拘捕，包括站內、車廂內、路軌內；
3）翻看CCTV，以讓指揮官知道剛才發生過乜事，可能包括但不限於：翻看拘捕過程證實有冇影到誰是「兇手」、翻看有冇入進入路軌逃去；
4）暫停錄影CCTV甚至刪除CCTV記錄

以上都只係猜測，希望幫到大家一齊砌返個真相出黎

多謝師兄幫手推

聽晚7點半太子站千人聲援！！

收到

生要見人 死要見屍

狗鐵亂放狗隻（報警）已經要負上很大部分的責任！而家cctv都想唔交當香港人唔係人！想要釋除公眾疑慮狗鐵必須交出cctv！！！！

不忘831！！！！

可以點做究竟

推佢老母！

仆街 擺明身有屎

幫手利造輿論！參與活動要求狗鐵交出cctv釋除公眾疑慮！！

推到狗鐵有交代！呢件事一定唔可以就咁算數！！！！！

多謝你幫手推 幫原po置頂
batman唔該救救香港

今日推到氣咳

冇法律途徑黨鐵企硬吹佢唔漲

我都想

無証無圖無得FC，有機會撞車。最直接係要求黨鐵交出831 cctv

推：隱瞞等於幫兇！告埋消防署！

多謝你幫手推 幫原po置頂
831其實好大件事 關乎人命同人權
聽晚7點半太子站千人聲援約定你！

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

- 分享自 LIHKG 討論區（原po)

- 分享自 LIHKG 討論區(另一位巴打忍唔住代po)

- 分享自 LIHKG 討論區 （我忍唔住代po x2)

831 CCTV

agree
幫推

多謝你幫手推 幫原po置頂
721都係不了了之 遲d一定要清算政府
聽晚7點半太子站千人聲援約定你！

全民出黎要求黨鐵交出cctv呀

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

聽晚7點半太子站千人聲援約定你！

根本831有人死
有成三個人失蹤！到現家都未搵返！
除非有政府交返CCTV比我地睇
否則我地一口咬定
黑 警 已 打 死 市 民 ！

再推

老老實實，消防處數傷者好小心，點會突然咁樣改口風

831
906
907
908

831唔可以俾佢沉啊！時間無多！

推呀
一定要有cctv

推 另外提提大家週末搓春袋活動又到啦到時見

多謝你幫手推 幫原po置頂
全部都好大件事 關乎人命同人權
聽晚7點半太子站千人聲援約定你！

我都有同樣既疑問，一切都好可疑
721 811 831

好緊要!

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

疑似831失踪人口
郭泓志 #1687
韓寶生
李卓瑜

但係起碼都要鼓勵大家俾輿論壓力黨鐵
逼佢交CCTV咁未釋除疑慮
清者自清 佢咁隱晦一定有蠱惑！

多謝你幫手推 幫原po置頂
831其實好大件事 關乎人命同人權
聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

推 ！！！！！！

其實清者自清未光明正大釋除疑慮
但係佢地咁隱晦一定係有啲蠱惑野

多謝你幫手推 幫原po置頂
831其實好大件事 關乎人命同人權
聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

其實清者自清未光明正大釋除疑慮
但係佢地咁隱晦一定係有啲蠱惑野

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

其實清者自清未光明正大釋除疑慮
但係佢地咁隱晦一定係有啲蠱惑野

哈哈哈哈
近呢2個幾月都好攰

推到有真相

香港人如果夠團結 10萬人去圍港鐵或者靜坐
一定可以逼到佢地出聲！

P

聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

push 有冇文宣share?

還我831真相

CCTV!!!!!!!!!

想問下消防員爆料 有冇人FC過個消防員身份

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

多謝你再幫手推 幫原po置頂

聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

不要說推 試著說831

Pushhhhhhh

多謝你幫手推 幫原po置頂

聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

其實清者自清未光明正大釋除疑慮
但係佢地咁隱晦一定係有啲蠱惑野

推完又點 有咩後面行動先?

多謝你幫手推 幫原po置頂

聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

no worry, push both posts

Tui

draft左template

投訴消防！

Hkfsdenq@hkfsd.gov.hk

Dear Sir/Madam,

I am writing to complain about the delayed rescue at Prince Edward MTR station on 31 August that lead to severe injuries of the casualties. The delay had tarnished the professional image of the Fire Service Department and had already caused tremendous disappointment from the general public.

Delay of Resuscitation

As pledged by the HKFSD to achieve resuscitation as quickly as possible, the AIO should bear the responsibility of making precious judgement and saving casualties without any delay and hesitations. On 31 August, there were at least ten casualties with six severe categories in the Prince Edward station. However, neither rescue teams were there to help nor enter into the station as reported in the news article, live and pictures , leading to severe injuries of the passengers and pushing the public towards extremely dangerous positions.

Poor logistics arrangements in resuscitation

According to the general logistics practice , the Queen Elizabeth Hospital and Kwong Wah Hospital would take the responsibilities to receive casualties if there are disastrous situations in the Prince Edward area, including those covered inside the MTR station. Nonetheless, the rescue teams violated the above logistics arrangements in treating the victims and injuries of the said incident. The victims were indeed sent to Lai Chi Kok MTR station instead of being transferred to the hospitals directly. This unnecessary transfer would possibly delay the treatment and even further worsened their medial situations, which were definitely unprofessional and unacceptable in the well-trained resuscitation teams.

Every moment was valuable for treating the patients and victims in order to save their lives. I would like to urge for your investigation of the delayed resuscitation of the captured incident and request for explanations if there were any incorrect decisions made by the AIOs. If no replies were received, we would consider HKFSD as the handling measures by the AIOs this time was not acceptable and had dishonoured the international standard of saving vulnerable lives as demonstrated in other professional teams.

Yours faithfully,
Mr xxxxx
Hong Kong citizen

人手pish

徹查831

831！！！！！

我求下知情既人為公義出聲啦好嗎

聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

好似有 不過要去其他post搵 sorry

佢有show卡

睇晒所有資料，消防都真係幾鬼下

多謝你幫手推 幫原po置頂
聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

不如你都開個post ？

其實有無死者家屬報警或向記者救助?

多謝你幫手 勁呀師兄！

聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！
你不如自己開個post

自己親人死咗咁大件事，用幾多錢都解決唔到啦

有冇消防或者救護出黎回應下

唔係掛～
聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

不過咁諗其實如果MTR清者自清
佢光明正大地交CCTV出黎釋除疑慮
但係佢地咁隱晦一定係有啲蠱惑野

多謝你幫手推 幫原po置頂
追咗幾日連登同fb都無個下先驚
聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

冇可能數錯數

但係又真係無人出黎個下先驚
正常傷者點數都係有多無少
聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

多謝你幫手推 幫原po置頂
我都想有 不過等咗幾日都無啊屌！
聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

831 追究到底

多謝你幫手推 幫原po置頂
無錯 正常都係有多無少
聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！

一齊投訴消防，831 講大話，draft左template

咩卡 委任證?
有無寫低連登ac名之類 之前有好多消防show過證 之後都比對家做手腳話支持警察

幫手投訴！

人手置頂

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

拎CCTV

push !!!!!!

勿忘831

直相還原！

聽日活動改做圍地鐵站啦

push再

我要所有連登仔都睇到呢個post

831 CCTV!!!!!!!!!

唔俾沉

推到比記者見到

多謝手足咁幫手
聽晚7點半太子站千人集氣聲援約定你！